班速龍唔洗審9成9係老解，屌你老母

睇左自由閪段片好多次
佢講粗口既方式同語氣
同我廣州d親戚一撚樣

屌你老母 黑警老解死全家

屌你老母

香港人點會講(自由閪) 都唔順口
係廣州人先乜都加閪字

唔係嘛

無錯

屌你老母香港變左香港市

係 我聽得多

我有表弟係廣州人

本身twitter上面好多身在支那嘅大陸反共人士都話啲警察入面有公安/解放軍扮 我都心諗有冇咁痴線
我依家開始信了......

佢地一出聲就露左餡 果種口音同語氣 呃我唔撚到
唔怪得棍棍有力 拳拳有勁啦 我屌你老母支那解放軍

同意樓主
我都睇左條片不下二十次
條友口音唔太似香港人，大家聽多幾次就會聽得出

得兩個可能性
一係個狗本身係有呢種口音
一係班狗人手根本唔夠調動，最壞可能性就係條友係上面啲公安

用得閪字多數都係大陸人

廣西呀嘛 有睇暴龍哥都知

不留手 只圍毆

因為果d係支那人

呢個垃圾政府打自己人不突止
仲要放人入黎打自己人

30000幾個警察 上頭都信唔過 要派解放軍黎
班毅進狗顏面何存？

係都唔出奇，咁撚狼死

大家望清楚呢個撚樣政府 濕鳩黑警 垃圾警賊 黑心警渣 屌你老母臭化閪 狗放狗入黎咬人